美國一名男士每天不自控地高潮100次

喺老豆個喪禮度 當佢喺棺材面前跪低同老豆講再見嗰陣 無啦啦又高潮咗9次 親友個個企喺後面睇住

咁仲叫唔叫高潮
佢係冇低潮過

好撚爽

反正都用唔到，切左佢啦

痴線

其實好撚慘

似痛多過高潮

咁似三夫情節

佢反應好撚誇

日日高潮100次都仲有feel

念力打j

Jizz In My Pants

香港一名男子每天不自控地低潮十鳩幾萬次

太頻密啲肌肉抽曬筋
佢自己都話由上半身到大髀啲肌肉都喺度扭動緊

表情好痛苦

喺咪每日都要射一百次？虧咗未

你似多啲喎

長期濕底褲

人地宜家係Christine唔係Dale

應該一早變左空氣炮

真係好撚慘。幻想下都覺得辛苦。

念力都唔洗 係自動打J

高潮唔一定會射嫁喎

我都第一時間諗起呢首歌

google左 佢之後變左性
100次變8次

Transgender woman who 'suffered' 100 orgasms a DAY while living as a man says taking female hormones means she now only climaxes eight times daily

打一次都眼訓到仆街

將超級撒亞人嘅狀態自然化
到戰鬥時可以作出梗強嘅變身

仲以為女人添

我都諗起lonely Island

好慘

抽畜

應該中咗瘋狗症

第一次：爽
第n 次：...

心臟都未必頂得住

陳雲又中

你試下連丁7次睇下痛多定高潮舒服多

When Bruce Willis was dead at the end of Sixth Sense I
Jizzed in my pants

比女強姦既感覺

真。自high

醫學上學名叫咩

CHING洗唔洗做下BODY CHECK

係咪漏電呀

點解會咁

omg

Quagmire老豆

美國個世界好痴線

最近連高潮都停不了

切左都無用 似腦神經出問題

唔通切左個腦

但佢每日射100次
個樣仲精神過成日打丁啲人

佢而家食hormone做女人 話好返好多

點解咁多腐皮，明明係事實

瘋狗症？

算唔算上帝焗佢做女人

兒登係咁上下
而家學校唔教性教育？

唔係正常咩

做女人真係好撚爽

佢老婆點算？